whatsapp個女仔話「好掛住你」, 佢覆「好」

點回覆不失霸氣?

好你老母

send錯

哦

至少冇直接block你
仲有機

千祈唔好覺得你係跪舔佢

對住呢啲人唔可以用普通手段

Sorry send錯 原來想send比男朋友

Seen

繼續覆返好掛住你

幾時扑野？

好

miss you;) good night...

樓主:幾錢可以扑你?
而家黎扑你
囡：好